陳彥霖之後冇晒浮屍案？

係啲post沉晒底?
定真係冇?

即係代表佢哋已經搵到另一方法處理屍體又唔駛咁揚喇！

風頭火勢，棄屍都遲啲先啦

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

有 但著番衫

之後就有海怡黑衫黑褲黑鞋浮屍
幫手推返上去

海怡半島浮屍疑似被捕人士，名叫黃健茵

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

聽城寨話先線記者全部都冇得攞家屬資料

咁講即係又一反證係共匪殺人

唔係呀前幾日有一單不過無乜人講

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 講緊：

==========

樓主正一烏鴉口